msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Tine 2.0 - Phone\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2008-05-17 22:12+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2012-02-20 12:27+0000\n"
"Last-Translator: Cornelius Weiss <c.weiss@metaways.de>\n"
"Language-Team: Tine 2.0 Translators\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2012-02-21 06:33+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 14838)\n"
"X-Poedit-Country: TAIWAN\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

#: js/AddressbookGridPanelHook.js:35
msgid "Call contact"
msgstr ""

#: js/AddressbookGridPanelHook.js:172
msgid "Work"
msgstr ""

#: js/AddressbookGridPanelHook.js:181
msgid "Home"
msgstr ""

#: js/AddressbookGridPanelHook.js:190
msgid "Cell"
msgstr ""

#: js/AddressbookGridPanelHook.js:199
msgid "Cell private"
msgstr ""

#: js/Models.js:69 js/Phone.js:59 js/Phone.js:264
msgid "Phone"
msgid_plural "Phones"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: js/Models.js:73
msgid "phones list"
msgid_plural "phones lists"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: js/Phone.js:29 js/Phone.js:489 js/Phone.js:490
msgid "Edit phone settings"
msgstr "設定電話簿"

#: js/Phone.js:70
msgid "Phones"
msgstr "電話"

#: js/Phone.js:287
msgid "Line"
msgstr "分機"

#: js/Phone.js:296
msgid "Number"
msgstr "號碼"

#: js/Phone.js:305
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: js/Phone.js:315
msgid "Dial"
msgstr "撥打"

#: js/Phone.js:335
msgid "Error"
msgstr ""

#: js/Phone.js:336
msgid "Not possible to dial."
msgstr ""

#: js/Phone.js:479
msgid "Dial number"
msgstr "撥號"

#: js/Phone.js:480
msgid "Initiate a new outgoing call"
msgstr "啟動新的撥出號碼"

#: js/Phone.js:541
msgid "Incoming call"
msgstr "來電號碼"

#: js/Phone.js:545
msgid "Outgoing call"
msgstr "撥出號碼"

#: js/Phone.js:553
msgid "unknown number"
msgstr "未知號碼"

#: js/Phone.js:590
msgid "Search:"
msgstr "搜尋 :"

#: js/Phone.js:675
msgid "Source or Destination"
msgstr "來源或目的端"

#: js/Phone.js:691
msgid "Displaying calls {0} - {1} of {2}"
msgstr "顯示通數 {0} - {1} of {2}"

#: js/Phone.js:692 js/Phone.js:735
msgid "No calls to display"
msgstr "無通話記錄"

#: js/Phone.js:702
msgid "Direction"
msgstr ""

#: js/Phone.js:703
msgid "Source"
msgstr "來源"

#: js/Phone.js:704
msgid "Caller Id"
msgstr "來電ID"

#: js/Phone.js:705
msgid "Destination"
msgstr "目的端"

#: js/Phone.js:706
msgid "Start"
msgstr "開始"

#: js/Phone.js:707
msgid "Connected"
msgstr "已連線"

#: js/Phone.js:708
msgid "Disconnected"
msgstr "通話完畢"

#: js/Phone.js:709
msgid "Duration"
msgstr ""

#: js/Phone.js:710
msgid "Ringing"
msgstr "響鈴中"

#: js/Phone.js:711
msgid "Call ID"
msgstr "來電ID"

#~ msgid "Dial phone number"
#~ msgstr "撥打電話"

#~ msgid "enter searchfilter"
#~ msgstr "輸入搜尋條件"
